kpop E-BODY apink 蝦翁

癲到

好想同佢%%

這部影片無法使用。

早1分鐘仲睇緊

JER仔硬左點算NOW

頂住先, 搵到今日果個再post

渣架

同得牙災做frd子都係咁上下

雖然正但唔知點解我覺得eung eung mv同live嘅恩地有種好難形容嘅淫賤味性愛程度拋離埋夏榮

我這樣討厭 蝦翁完美如此

個樣同副計都係人間性器

蝦翁同普美正到

Apink正到...

eunji 個pat全kpop第二(nancy 1)

第一句幾好(合乎現實)
但第二句唔係幾甲